[消滅支那蝗蟲兄弟會] 集合財力權力驅蝗

可能會打到1999，小弟語文能力差，屌得細力喲。

眼見都成個香港都係用黎比支那人用黎資金轉移，比97前更植民。(雖只入過一間大學)大學入面入拉巴入CAN 十隻生命體起馬五六隻支那人係到。愈黎愈多支那畢業生 香港畢完業 廣東話都唔識講忽撚燃變成你同事 日尻日玩埋低智動作搞風搞雨。路過公園聽到班蝗蟲仔著撚住小學幼稚園校服旁邊隻C9都係操你老咪蝗語。同化嘅程度各位巴打絲打都應該睇得出。

驅逐蝗蟲，保護香港民族
巴打絲打可能覺得我係戇鳩，李+Ｘ講就有用；巴打絲打會唔會有興趣加入一個商會又好協會又好，目的係建立一個具智力，財力，公司權力，專業崗位，動員力嘅機構；
第一步，增加成員；不論學生、各行業、各職位，只要相近理念就可以加入。
第二步，勞動層推薦成員自身公司埋堆；管理層擴散管理層網絡；以任用成員為先，障礙支那人。團隊幫助學生就業支助驅逐蝗蟲活動。
第三步，標、合作。
第四步，成牟利公司／團隊；以集團式運作。

睇情況許可會有會面活動。方便有後台財力既巴絲打可以自資組成公司，投標接標，以團體名義搞向外或向內眾籌投機炒賣，有錢賺或利益以團友為先。搵食係緊要，但權力同地位先係呢個機構存在嘅價值。

搞政黨有用，我無資格批評人，但係學校公司本身體內擴散實行，個人覺得會更有效。要返工，不了? 你公司就換入支那人管理結構，你仲想番工？

大家有相近理念，同一個目標 請加我。大家有咩滅蝗諗法可以係GP提出。
telegram @K97777

感謝 巴打絲打睇哂小弟廢UP

sorry開錯台

講真要起工會的確困難
但總好過唔做
我會建議係自己同行圈子內物色同伴
例如同學圈、同事圈
然後係確立目標同章則，如以香港獨立or殲滅支那or打倒霸權為目標
之後就係諗點run同點樣個別地增加自己既社會地位，咁先可以增加資源分配既機會
長遠既方向到時就會知點fine tune
最重要都係點建立同團結權力核心

巴打有興趣可以加我傾傾
telegram @K97777

點牟利先? 牟唔到利，講乜都假，召哂一大堆人過嚟，邊個養?

巴打 可能我打到19999你唔明我講咩。 正如我講既4步 個會係比你埋堆 ，放job接job ，組成團隊。 唔係放塊肥肉比你食。

當然投資係有風險但你投資前你都會同其他成員溝通 了解 。試水。測量過可能行先去馬。 但另一邊假如你開餐廳 其他成員會比靚價食材你 你要裝修我地都有成員接你job 你既消費係機構內在 但你賺既目標係向外

有冇諗過人既質數先
如果係一個香港人同一個大陸人同樣質數同條件既情況下 請香港人我就理解
如果係咩都唔睇就盲目請香港人先 先唔講實行上黎係幾咁荒謬
咁同中國個套用人唯親結黨營私有咩分別

質素?
唯親結黨營私 無分別 。驅蝗蟲係目的 你利用到黎做勞動層壓到佢地既利益 要佢地蟲咬蟲我會支持你 。

我係自己業內做緊 唔覺得荒謬 仲好多推到其他行業

一直有留意你，idea幾好但會員質素好緊要。慢慢再組織，加油。

Ps 可出入雍仁，知道兄弟會力量。

由細就吸入雍仁同某地區商會運作模式 ， 如果巴打有相近理念 ，請求加我
就算係呢到失敗我都會係我朋友圈子繼續。

其實我覺得

難度在於，有錢既係咩人？

有錢既都係「既得利益者」

呢班既得利益者靠高樓價，靠金融，靠大陸人去維持自己生活

要佢地嘔番自己所擁有既野出來，好難。。。

點解要係佢地身上囉佢地嘅錢 就算係你都難喇。
小弟覺得困難放於點樣令到團體係學校公司到囉到權力同水喉。組織重眼點係要於點樣

連登已經有一班腥港人

即係猶太人嗰套，賺就出面人，洗錢就用自己人

幫推
不過呢啲Post等沉多。點解？
因為呢度大撚把你所講既蝗。
反蝗既見一個少一個。一隻手數晒。

我諗主要問題係連登仔唔係學生就打工仔，邊有咁多管理層上連登

推

加油

巴打 有興趣加我傾傾內容

可能有一日，巴打絲打都被迫係香港要講蝗語 要對著一班蝗蟲上司垃圾蝗企。我未死得著嘅話 我都會先要班蝗蟲同廢老死係我面前

加密先po link

我唔會係呢到po 溝通左先

親手滅支那